黑警散仔點睇你哋大sir會所有infinity pool 而你哋仲係得個爛鬼太子垃圾遊樂會？

你哋係前線打生打死 俾市民鬧死黑警 笑你哋係販冰兵
但班大sir就坐冷氣房淨係喺度指指點點
收你哋幾倍人工不突止 仲要連個會所都高你哋幾班

散仔做死一世都係得傷心柴

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律 老屈
仲有得霸車位添

Golf場用嚟同人傾生意？

做得散仔係咁架啦
出汗咪出汗囉
比大SIR屌咪屌囉
最緊要保得住份工
忍多幾年就排到宿舍架啦

係咪嗰啲凍凍地嘅生意

散仔要點先入到去